許智峯： 澳洲無咩香港政治領袖做遊說工作 ，所以決定轉戰澳洲

轉戰澳洲

2021年3月8日，不知不覺，流亡英國及歐洲遊說工作已經三個月。今天我正式宣布轉戰澳洲，繼續我的國際戰線工作之旅。在落筆之際，我剛完成16小時由倫敦直飛澳洲的航程，首天抵達澳洲，慢慢適應時差之餘，並開始接受14天強制隔離，才繼續面對面的國際遊說工作。

決定轉戰澳洲，其實經過內心多番掙扎，考慮了很多國際形勢及策略的分析，也有家庭的考慮。從事國際戰線工作，地緣政治學是不能不涉獵的範疇，研究地理因素如何影響國際政治格局。在英國時，數次與阿聰見面，彼此了解大家的工作和日後的動向後，我認為既然我倆有近似的身位，應該有更好的分工，將國際遊說及協助離散港人的組織工作面盡量拉闊至各大洲，遍布世界不同角落。再者，於英國及歐洲，已經宣布流亡及已投入國際戰線工作的香港手足，又豈止阿聰一人。有他們在英國及歐洲，我亦更有信心走得更遠。同樣地，我英國之行中亦接觸到駐於北美的香港人團體，他們在美國及加拿大有成熟及緊密的組織，當中不乏知名港人及政治人物，國際工作大有可為。

相反，雖然於澳洲定居及讀書的香港人為數不少，但相對流亡澳洲、全職投入遊說工作的香港政治領袖卻較少，這也是我決定轉戰澳洲的因素之一。澳洲、紐西蘭同為五眼聯盟內重要的兩員，兩國在民主自由等普世價值及貿易上，與北京有不少矛盾及拉鋸，期望我的遊說工作可讓兩國有更強硬的對華取態，對香港的自由有更強的支持及實質行動。

除了客觀的形勢分析外，我家人於澳洲的親友支援亦更多。安頓好家人，就可安心走更遠的路，為水深火熱的香港繼續打拼。與過去3個月留在英國時一樣，這次入境澳洲是以旅遊簽證入境（鳴謝澳洲政府豁免封關限制及協調航班的安排），目前未有申請政治庇護的想法，除非日後別無選擇，否則申請庇護會是我最後的選項。

目前澳洲疫情穩定，沒有封城的限制，我會把握時間做面對面的遊說工作，及積極與澳洲的港人手足會面。而長遠未來我亦有計劃走訪其他國家，貫徹香港人在反送中運動裡「哪裡要人，就去哪裡」的精神。

在英國的三個月裡，除了各地議員以外，我見得最多、最大得著，就是在英國的香港手足了。看到你們在英國依然滿懷大志，為光復香港默默付出，由衷敬佩，傲與為伍。謝謝你們的熱情招待，及邀請我參與你們未來的計劃。更感謝於上周47位戰友受審時，在情緒困擾中你們予我的安慰。因為安全考慮，抱歉未能一早通知我離開英國的日子，未能與大家一一道別。願與你們保持聯絡，無論身處哪裡，我們都是戰友，一起努力「打贏返香港」！

#圖片攝於英國RichmondPark
#47戰友及家屬撐住
#我的家只有香港

好事嚟
希望可以發大嚟搞 整澳洲遊說團
有需要可以眾籌

澳洲好多小粉紅，有冇人生危險架

要介紹楊焗腸喺澳洲啲仔女比國會認識下

許勇

點解可以咁有錢

唔該游說澳洲開比香港人5年簽證之後無條件PR
如果唔係你都唔好話你成功

去完英國，頂唔順天氣

欠左你架?

用咩身份可以入境澳洲？
佢澳洲藉？

我唔撚想去澳洲啦
不過以游說工作嚟講許勇要爭取到呢樣嘢囉

//我家人於澳洲的親友支援亦更多//
//這次入境澳洲是以旅遊簽證入境（鳴謝澳洲政府豁免封關限制及協調航班的安排）//

似係近親有人有澳洲藉？！
澳洲入境勁嚴，佢鳴謝得澳洲政府，即係澳洲政府擺明幫拖啦

不如佢係英國揾工吧

登登當選之後，全世界最反中共已經係澳洲
佢而家去戰，同女權撚係英國講女權有咩分別?

澳洲住得舒服啲

張機票有幾貴呀

佢既工作就係要推翻 支那共慘黨

五毛留係支拿
邊度都唔好去
一早block 左你隻五毛

係，去澳洲重好，歐盟美國all talk no action，反而澳洲勇武

仲有住，食.....

欠左你班大種乞衣？
做少少野都唔肯要人餵埋入口？
5 年時間絕對足夠學好英文＋儲夠本工作經驗+考試

澳洲政府外交硬撚到仆街

咁多同志咁早就碌入嚟

人地流亡靠人接濟好撚出奇？

點撚樣呀
流亡呀屌

有錢？靠人接濟架炸

你都痴線既
無條件?
冇供獻就唔俾留啦

澳洲政府包機

一直覺得澳洲差緊個精神領袖

咁等我接周庭

房屋台班撚樣話人均6，700萬買樓都好抵
買一張機票都叫有錢

佢好似開左個praxxxx
所以有少少收入的

咁講ok 都想佢過得好d安全d

係囉，連留學生拎學生簽證都入唔到境，佢可以用旅遊簽証入境一定係有特別安排。

拜登當選後已經收咗皮

"領袖"？？？？

即係 為咗屋企人 揀澳洲定居

澳洲加拿大極多藍屍廢佬 日日黑暴前黑暴後
又話中國幾好 但又唔見佢返黎

澳洲係最難搞 太多左膠小粉紅

好人一世平安

一早block左

仲有譚人大嗰啲

你仆街喇你
楊漢奸

推

應該係打算 係澳洲申請 政治庇護

你窮姐

佢底第一樣要做嘅嘢應該係要阻止sbs廣東話台合併入去中文台度

許智勇真係好勤力

第

弱智仔 你憑咩

PUSH

London 直飛 澳洲?

得QANTAS 一間去perth
但係QANTAS停晒international flight 喎

牙勇

許智勇直係做到智者不惑、勇者不懼。

好人一生平安！

//鳴謝澳洲政府豁免封關限制及協調航班的安排//
澳洲政府背後做咗幾多野令許勇全家喺呢個時勢入到澳洲境 who knows
等睇港共發澳洲政府爛渣

去歐日好似更好，有人口、國力。澳洲先得個二千五百萬人，啲人又奶共。

加油

加油，萬事小心

澳洲咁多支那蝗
最好搞到佢哋全部被遣返

認真問 咁佢每個月點維生？
雖然佢有儲蓄

ScoMo

起碼過去五年畢業生優先啦
睇下人地艱難大幾好

真？

你人工得3毛係坐唔起飛機，理解的

收左錢咪做野

出門靠朋友
接濟唔係出人工
其實唔難

加拿大有鄭敬基
美國有遊說團
日本有兩個日本人
德國有台仰東星
英國有梁仲痕
澳洲有智勇
仲有咩國家要放人去做野

「鳴謝澳洲政府協調航班的安排」
就算唔係包機 許勇一家都係搭由澳洲政府幫手安排嘅特別班次啦

牙峯

支持

澳洲可以話係前沿基地，當然日本及台灣更前沿

或者玩親屬擔保

應該係啦

英國係羅冠聰
梁生喺美國 DC
其他歐洲國家囉

一定唔係lor 老婆父母無一個有澳籍 點擔保

應該係想政治庇護定居澳洲 先幫佢

New Zealand 呢？

香港捐，會犯國安法

眾籌啦

nicholas

佢家姐係

ok ar
but many 小粉紅

笑撚左

知唔知189最少都要85分先有offer?

個個都考到ielts 8分？

仲未計如果本身做個行唔係job list比你考到9分加50年工作經驗都無用 唔識就唔好鳩up啦

一早block 咗啦

wow

遊說澳洲

點解唔去new Zealand ?

澳洲已經擺明 同中國敵對

反而new Zealand 仲係 置身事外

一撚早block左你條批鬥五毛賤種

呢個post見到五毛出哂黎

考慮印度啦，印度人最反共，人口又多。

許勇好波

我就係 Naati + 全8 + 1 年local exp 189 visa ，係辛苦但唔係不能做到
依家有五年即係三年local exp is possible only to HK grad. 未計state sponsor.同 regional

澳洲政府係移民問題上有權選擇人才，而你亦有義務付岀達到要求
乜都唔駛做送俾你同個150隻蝗無審查過就移民有乜分別?

最怕靜，有咁多戰狼低級紅，唔仇無燃料

人少勢弱

1. 你全8到再加full time working 唔代表其他人做到 英文底唔好既根本無可能去到全8除非全職係到操
2. 而家有得續簽一次485 所以人人都可以留4年 香港人只係多1年
3. 澳洲政府個list半年一年就轉一次 手足讀完3-4年如果個occupation 比人剔走左咪即係企左係到？
4. 當初佢地個承諾同而家不符都唔可以投訴？ 無人叫佢中門大開但當初就唔好出個咁既statement引人去讀書啦 錢就收左一個回馬槍改口其他手足就企哂係到兩頭唔到岸 個個幾百萬身家可以即刻走去其他地方咩

佢點過去？澳洲唔係停咗批visa咩

澳洲反共咪岩囉 就係要游說佢地更加著重香港果步棋去做籌碼

澳洲好多小粉紅共諜，萬事小心

算吧啦，留低都無勇氣。逃兵一名

之前成班手足比佢老點
陰公
唔撚比嘅就唔好大大聲講啦 好心
又要攞光環

五毛真係鐘意凌晨開工，個po多到ban都ban唔曬

一定要啦
仲有痰罐宗

咪撚理個傻仔啦，2021仲講189唔係冇可能

Critical role咪有可能囉，不過上咗岸講嘅嘢係真係理撚你死，typical香港人性格

澳洲比紐西蘭重要

冇咗紐西蘭亦唔可惜，將來日本亦有可能補上

感謝

要唔要幫手

收皮啦你分化狗

鬼叫 英國未建立到香港人聚居衛星城市
體諒佢既選擇，要行得更遠，一定要攪好生活先。

但澳洲政府未正式公佈 唔好咁快下定論

走佬都要 睇定d

最近中澳關係勁僵，佢去驅逐小粉紅同埋楊焗腸都好呀

有人揸住槍迫你去澳洲？
澳洲政府迫你去佢到？
無能力咪去返英國加拿大囉

係冇分別 以為人地欠左佢咁

個問題係香港人係歐洲冇建立社群同城市去support 抗爭
但人地澳州有親戚接濟

香港人聚居衛星城市
咪搞臭人地國家啦

好似愛德華老豆咁周遊列國一步步籌備逆國土煉成陣咁

全球國家都好歡迎有衛星城市，佢地不知幾想有野帶動新經濟動力
唔識野唔好扮識啦

注意人身安全啦
去邊唔洗同人交代

佢之前個講法就係5年簽之後PR
無任何條件
先老點咗成班人去
依家反埋口
其實作為五眼唔肯開大個門 已經好撚有問題
老點人去嗰下先PK
不過明嘅 澳洲依家勁等外匯駛
咪得佢反得支幾耐 成班連登仔幫個垃圾國家打飛機

澳洲上咗馬就會夾埋NZ架啦
兩兄弟走唔甩

最驚人走 只有支共五毛 同 泛民永續本土社運

自己低分 人地高分
然後嘈人唔要你

你都癡撚線 想有移民有新動力唔代表想你班友整舊三不像出黎囉

189 同 working visa 可以同步進行嘅
因為之前189 同457 俾印度佬玩到爛
政府先出新working visa 者

換個角度，醫護系一直放人入黎，各取所需者

澳洲倡議

點點你去？
你入咗境？

澳洲同New Zealand 兩兄弟來的，搞得掂大佬，細佬自然會喺後面跟隊。

咩撚野叫三不像？
人地就係喜歡香港人先會批准俾我地去

你估好像支那咁想溝淡人口先日日300人？

之前有個post講澳洲反口
入面已經大把苦主啦
利申唔關我事 完全無撚諗過去澳洲

可以去探下楊焗腸個仔

支那個種叫侵略殖民，冇香港人喜歡支那人同支共文化

都唔知你老母生你出黎做乜
做條癈柴

感激智峯 小心安全至上

識玩就攪個組織 調查好哂 就玩文武雙鬥

澳洲應該係最後一站

帶住一家大細 點周遊列國

你偉大既祖國英國都唔比你搞個香港城出黎啦
d國家想要移民係比你融入去
唔係要比塊地你起衛星城市
去到移民都要群居想改變人地國家同蝗有咩分別？

人講你就信
封關封咗成年

“Pathway to PR” 由頭到尾都未決定
成班移民agent 就出黎放風

所以我都叫朋友有BNO咪英國
無就加拿大，澳洲變數太多

德國仲有滑鼠

有bno都可以加拿大

入面起碼有5個苦主
唔係單一事件啦

其實佢點搵$養一家老小？

冇人話唔比。
大大個唐人街。英國政府有冇攪？

應該有積蓄

去到第一個攪尻班藍絲 支共港共二代

人地從來無講pathway係咩野
唔做research亂咁信左agent再出黎話自己係苦主只代表條友無腦

Respect 不過要小心

如果搞得有聲有色變成一個景點其實係好事
問題係最怕支共乘機搞事或者滲透

一係本身喺澳洲讀繄書
咁你嚟讀書就讀書
唔係老馮比你移民

又話咩呃人嚟讀書
咁講咗N次 封關封咗成年

唔關事，呢家係要喺全世界點起反共之火。香港人唔會再犯8964出走民運人士的錯誤，會唔停咁打國際線，全球追擊中共所作所為。

香港人依家就公然勾結外國勢力，巔覆中共政權俾中共睇

唐人街=衛星城市？
唐人街咪融入起人地城市入面囉
係你要人比塊地你搞衛星城市污煙漳氣

其實都未落實嘅

去讀書最穩陣都係畢業後有技術職業評估，我諗好多留學生過去之前agent應該會提呢一點

利申: 喺澳洲，唔係PR

語言偽術
澳洲經濟好依賴賣資源
依家成個國際收支完全唔balance
梗係要昆班細路去磅水比佢哋啦

一定會，什至有暗殺
因為等同海外建立反共革命基地

冇人想知你去左邊

要昆水既一早開關啦 香港人得咁少昆黎有撚用咩
五毛真係五毛 無腦既

咁差就唔好去
餓死班澳洲佬啦

我一定唔會去
係唔想細路比人昆姐

無得移埋民有邊個會過去呀
比加拿大吸晒啦

昆得一蚊得一蚊啦
依家又同支那反埋面 冇咗支大水喉

你唔覆佢我都睇佢唔到

又話冇人嚟

上面又話要計分冇可能夠人高分

唔好忘記楊潤雄兩個仔

依家英加都有得走
香港人仲有咩需要去澳洲 啲條件咁harsh
以前就話姐

澳洲移民不嬲都有要求你有”技術”，能夠幫助當地發展

唔通阿豬阿狗冇技術都可以移民咩

仲有，好多藍領工都可以搞移民喎，唔係淨係得白領，學返門手藝，例如通渠、廚師都得㗎

咩都唔識同香港每日150有咩分別

有智有勇，多謝你 !

好在已經流亡，否則下場一定慘惨。在外多一分力量就多一分，現時在港真的不能做甚麼

你唔去點成功

自己揀囉

唔好支支上身咁 成日覺得人地冇咗你會死咁啦

唔好氹我

佢之前嘅講法 的確係有誤導 亦都比左希望比香港人

‘救生艇’ 變返 技術移民

但未正式公佈之前 就決定 過去讀書嘅人都有問題

唔高調仲唔安全

繼續用返普通要求咪講明
之前擺明係老點人去

有危也有機，最緊要安全🥲

要人無條件俾你移民過去就唔可能嘅，因為要照顧本地人，冇技術人移過嚟實俾人屌到7彩，仲要出年就大選

都未落實乜嘢叫pathway to PR，一大堆人衝出嚟又話要訂分又剩，移民部長最update嘅説法就係skilled visa with adjusted requirement

小粉紅搞事就比人遣返
仲驚過佢

以為可以捉曬d人無人嘈

點知有d一早走
家下重煩

去乜9，都無開過關

廚師收左皮好耐啦又一個唔撚識既鳩up

Typical 香港人

過左海就係到講風涼話 仲有班人支持佢個到好笑

一定要啦。愛國者點可以有外國家屬

之前個post有班友話交晒錢
唔知佢哋點上堂啦

人哋都話skilled visa with adjusted requirement ，又唔需要聽啲Agent又或者唔識嘅人過分解讀，況且有”技術”係基本要求嚟

應該Online緊 係香港

遊說香港買澳洲奶粉有5折

佢一開始用「救生艇」嚟包裝
好多人真係以為夠5年就PR
嗰時唔知話過到政治審查就直接PR呀嘛

你老母生你出嚟就真係9up

我喺tas喎，我唔識？我9up?

上網咪得
澳洲唔比入境唔等於上唔到堂

佢五毛嚟架

即係佢哋比人昆鳩咗囉
一早就講清楚搵鬼揀澳洲咩

上網番唔到學？ 2021啦大佬

交左學費咪一撚樣 唔通話無pr 唔讀會退番學費咩

好似開左patreon

多係多但其實好多收曬皮 之前反送中港人集會d小粉紅去挑機 之後又有大陸仔比警察拉又比個記者Avi當狗咁撚佢地先知原來自己係柒果一方之後就冇再去過挑港人集會機

係呀香港人會想去tas 不如講埋 NT同大自然共存啦

澳洲想反中國枱好耐

respect

咁即係唔係冇chef 啦

呢度都好多香港人喎

你咁有道理 我支持你告澳洲政府
澳洲司法獨立

咁係班人過分老定啫

想過澳洲又怕pathway 唔知係乜嘅，一定讀skilled course 㗎啦，起碼有plan abc，醒目嘅人都唔會all in 落一個未firm嘅嘢度啦

想反枱又唔知自己經濟幾依賴中國

你咪係tas慢慢住

我就唔覺得有幾多香港人會想住係tas/nt

感謝許勇嘅付出

佢就係想你眾籌生活費養佢冚家，佢真爽，走佬唔緊要，唔好講到心繫香港咁啦dklm，想嘔呀。

告你老母西咩
聲大大紅哂大字咁就以為自己大條道理 比人踢爆就玩賴皮戰術

呢個 post 好多三毛開工

比你移民都仲要嫌3嫌4

你噏乜鳩

澳洲都未嚟過就話移民

係你話我唔識鬧我先，我先答你有chef，況且澳洲就搞緊偏遠地區技術移民，啲人去偏遠地區有乜咁出奇? NSW啲咩Sussex inlet , dubbo都有人去啦，為移民有乜法子

我係澳洲住左12年 覺得其他香港手足慘講番事實咁解

政治領袖?

所以一直等緊機會
同埋所有嘢都有臨界點
重有去到忍屎忍尿都唔忍佢的地步

可以一次過BLOCK曬D 5毛狗

正行翻攬鈔巴條舊路係澳洲享福之餘可以發達，仲要keep 住有黃絲盲撐攞光環 ’流亡‘係英國好辛苦架（天氣）

做乜到冇用嫁，死左

英國天氣真係咁難頂？

但我覺得佢應該係一早 打算去澳洲

（有親人 依靠）

但未同澳洲傾掂 得英國有飛機走 去咗先

再慢慢計劃

師兄訓左幾耐
知唔知依家有online course
學費照收係平少少

加油許勇

畀所有毛族睇嘅

出入平安

感謝默默負出

巧多毛毛毛毛毛

痰尿盅子孫

澳洲連續兩季GDP增3%

佢咁高調，驚佢俾人暗殺

欠撚左你？

澳洲華人根本計時炸彈好恐怖

記得唔好去支那區

Pin 籌錢未 唔好辛苦自己死慳爛慳

唔好忘記佢地

Anders Storgaard透過Facebook發帖文，透露他收到國家情報機構通知，若然離開國土，將會面對人身安全風險。Aaron Mc Nicholas亦透過Twitter指，總共4位協助許智峰流亡的丹麥政客都收到類似通知，當中有兩人為丹麥國會議員。

美國有袁爸遊說，只係共和黨柒咗變在野黨
至於民主黨共產黨已經遊說咗十幾年

正常未到census day都可以退錢

紐仔個女總理左膠，加上你搞掂澳洲自然紐西蘭跟隊架啦，澳紐兩兄弟黎

好波，分頭行動

你仲未block佢

大開國門比班潛在藍屍, 新香港人先有問題
舊香港人去英國啦

但小心支共逐個擊破

佢地五毛係咁

你識乜呀,
港豬要爭取權益呀,
無能力爭pr就要人派pr,
即係黑人低分過黃白人都可以入harvard

點解唔揀英國？
不過澳洲又真係好啲嘅

咁先係正確心態，唔係只係走難，而係要做埋走唔到嘅人嗰份，行多一步，連結全球反支

澳洲本身禁止非公民及非永久居民入境
依家比用旅遊簽證入只係需要隔離14日就夠
澳洲政府幫到咁 算好好 令到澳洲抗衡中國有多個助力

無組織 無團隊 無資金 無支援⋯

流亡議會都無個 但個個都話打國際線

一條友 話去遊説 作用唔大lor 其實

Bno 5+1 又好 澳洲5年簽又好 係香港人

19年犠性 好多 得返黎 唔係靠遊説

佢直接話 佢唔想定居英國 希望入境澳洲申請庇護

仲好啦 唔洗講太多 感覺好過 乜都國際線

而且申請政治庇護 好應該 唔洗有罪疚感

#連登仔 所講嘅 五毛

黎左12 年都唔知澳洲移民係幾噤痴線

佢去澳洲應該都係揾澳港聯

不過諗深一層，澳洲除咗5年pathway to Pr之外有咩要遊説呢？🤔

本身自由黨政府已經反共，澳港聯都有做嘢

智勇一世平安

加油！！！！

點解你 打段嘢 要係咁隔 空格
好難 睇囉

已有工作，工幹，公司比。

冇需要

你條五毛啲經濟都好依賴中國

已經係外交人員 政要級別
香港流亡政府

紐西蘭都要人

啱呀 攞完加拿大citizenship 先算

岩晒

其實應該過美國

梁頌恆 係美國
仲有朱牧民
去澳洲好D,澳洲同中國關係相對緊張D
香港人係呢個地理位置上做到既野會多小小

澳洲啲野食正常過英國好多

賤種三毛
你世世代代都做共狗

唔識審查？

搶女人電話嘅弱智仔搖身一變政治領袖

好老實我係祖國番4-5日工應該夠買 LHR-BNE/MEL/PER/SYD

但未扣我要交政府同一堆乜知養女王既稅收

但總好過留係腥港